Malibu 有興趣歡迎了解，高回贈

MALIBU 小檔案
🔸地址：康城路1號 - 日出康城的第VA期
🔸發展商：會德豐地產 + MTR
🔸關鍵日期：‪2020年5月31日‬
🔸單位總數：1600伙
🔸座數：第1座（1A及1B) 第2座（2A及2B) 第3座 （3A及3B)
🔸住宅樓層：T1 6-71樓(64層），T2 6-70樓（63層），T3 6-67樓（60層）
（不設 4·13·14·24·34·44·54·64）
🔸庇護層：16 及 45樓
🔸樓底：一般分層3.12米 ，最高樓層可達3.5米至4米
🔸車位：263
🔸間隔類型：1-4房
🔸特色單位：6樓連平台，頂層連天台（3個內置樓梯，其他外置樓梯上天台）
🔸收票：$10萬 『的近律師行』DEACONS
🔸網址：‪‬
🔸樓書：
🔸航拍：2018全康城站全面睇
🔸樓盤讀音：Pronunciation of MALIBU:

有意入票，取更多資料請pm